(慎入 有圖） 呢隻係咪甲由bb黎？

今朝一入廁所就見到隻好似甲由bb咁既野
但甲由好似冇咁肥
究竟係咪甲由bb黎
點解廁所都會有甲由 又冇野食

RIP

廁所先多

你都調轉咗曱甴

屌你老味 好似我屋企都有

"明初古籍《篇海類編》早有記載：曱，音押；甴，音扎。「曱甴」同現今粵音gaat6 zaat6較為接近，反寫反而讀音相去甚遠。"

大陸肥絲?

就算係肥絲大隻都幫句
佢係話查字典

廁所連屎都冇得食喎

巴打我地一齊rip

搵EDB做ref

屌比肥絲騎劫左

你屋企好大咩 佢地夜晚會自己出去搵野食，我屋企d小強屋企應該係廁所

咁撚驚
咁我全屋都係小強足跡

甲蟲

又黎書到用時先google
冇足夠既根基
唔好學人拋書包
Ok?

我睇返第二張圖
隻腳唔似甲蟲
係個身似

識飛？ 甲蟲 用電話電筒照係會有翼

唔知啦 我係佢飛之前殺左
不過似有翼

蟑螂有支話拼音

甴曱就無廣東話拼音

就知教畜局廢啦

今次點撐你呀